2018-19 城大CityU JD

有冇人收左offer 嚟緊9月讀City JD
入嚟揮個手

唔好意思呀
都係jd 但唔係city
我都照入黎打個招呼
其實當初都收到city
考慮入city or cu
亂揀今後尾就要左cu
唔知city係點呢

仲係under review, gpa唔過3係未無望
有好多internships

樓主係未有?

有conditional offer
gpa過3

巴打undergrad邊間？

唔自爆啦，非三大廢U

非jd, 不過會有堂一齊上

jd好多靚女

你好啊同學

please share

On9

揮手~ 要唔要交換Telegram

有無group? 有無人去orientation?

想讀 但係好撚貴

Telegram: jk0221
有意ADD 做個Friend

如果有得揀
其實依家讀JD做Lawyer定入政府做EO好
朋友做EO II上EO I都差唔多5萬 再年年加人工

琴日有去orientation揮手